點解大雞大陣味會咁吸引

離遠聞到就好想買bb雞食

因為味道有記憶

真係好食